有冇人有睇請在T台上微笑

原本應該因為身高而受人注視但係因為冇再高過而被人冷落嘅model女主

同因為窮冇機會講夢想但喺一次巧合而被人注視到才能嘅designer男主

雖然對fashion冇咩認識
但睇完第一集男女主嘅對比忍唔住睇埋落去
btw 心同學>>>>>女主

有！
雙主角真係好正
勵志得黎唔老套先正

係咪題材冷門得滯冇咩人睇

應該好多人有睇
畫風劇情都高水準

高質冷門

好好睇
不過主角好似唔係矮妹？

如果要計嘅話男主先係成個故事嘅主角
始終一日男主冇自己嘅design女主都好難有機會發揮

女主除衫正

出左25話
做人缺乏自信又冇人幫真係好慘

自推

睇過依過post揭過頭幾期望吓
我自己覺得個矮妹都唔化既， 佢想做super model同個啞既想做歌手有乜分別

起碼佢唔係淨係得個講字
佢真係有每日堅持練習同保持身型
俾最親嘅人睇唔起都仲堅持到已經好勁

所以都係等個矮仔成名
佢先有望

咁同開套戲俾欣宜做女主角有乜分別
不過好似中期開始個矮妹無再出現

有 欣宜肥瘦係有得控制但佢自甘墜落覺得自己冇問題
女主高矮冇得控制所以佢喺其他方面努力

其實10幾話果段矮妹上台
已經係想表示矮都可以一樣可以有好既效果，第一話講佢冇再高過其實都幾sad

今話冇咩進度

當睇男主溝女幾好睇
邊個既奮鬥史就算數啦
毒撚最忌有自信
男主依家個樣同第一話完全2個人黎
不過D女都幾大問題
MODEL都係高瘦平
仲有個矮瘦平

女主都叫平

女主終於出場喇
個封面好好j

model平係正常

所以咪慘
條條女都無波
期待下次會有大波designer

係咪得我一個覺得咁樣叫有波

女主嘅頭身比例係一話入面變黎變去好難捉摸啊